「暴力係解決唔到問題」

咁請問你出防暴 勾結黑幫係想點呢？

用航拍機入元朗